【打擊TVB偽人收入】每日洗版任務 - Sabon X 簡淑兒 (31 Dec)

TVB製造家庭破裂、罪無可恕！
真正嘅勝利 (TVB永不翻身) 係要透過堅持行動、不斷累積成果先會得到
無昨日嘅行動，無今日嘅報捷

所以希望大家可以做幾樣嘢：
1) Follow我個連登acc (同埋黃心穎acc)，本人只開TVB行動post
2) 連登app login 定用嚟洗版嘅 facebook acc
3) 每日抽幾秒鐘：派嬲、留言、推post

戰線擴大！
「藝人」係TVB重要收入來源，當然唔可以放過！
無論藝人係黃定扮黃，我哋只能勸誡佢哋早日跳槽

【是日精選@31 Dec 2019】
1.派嬲 2.洗版 3.推post 4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門
Sabon X 簡淑兒

FB search: SabonHK

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖 (新！)：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要5000人

屌，又係draft完post唔記得出post

追擊fake news cctvb

Push

先推後做

--------
香港獨立 唯一出路

推

撳錯不推文

攪掂
-------
香港獨立 唯一出路

狙擊到2020

give#dogxm
-------
香港獨立 唯一出路

-------
香港獨立 唯一出路

push

強推

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

你上完去香園圍之後發生咩事？

支持

感謝樓主，一陣開工

植入式廣告

兩邊推

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

已做

thanks A bro

真假新聞

P

狙

推 整容雞

up